有冇興趣拍Youtube

一直想搞個youtube channel，有好多主題構思但奈何唔慣對住鏡頭，一直都成唔到事
所以希望喺到搵幾位有興趣既幕前可以一齊組成一個YouTube channel
而家有cam man有後製，有編劇，導演，唯獨欠演員
想招募有興趣既人士加入，學生或者九五在職人士
重點:我地幾位成員大家都有正職，都係為興趣想搞個channel，所以暫時係無酬，但如果將來咁好真係賺到錢，元組成員係會平分既
有興趣既可以留低tg/其他聯絡方法

關於d咩題材

bomba 2.0？！乜撚youtuber呀 youporner就話姐

有少少興趣

洗唔洗夾錢架

可唔可以講下有咩拍片計劃或方向？

拍搞笑既？都幾有興趣

不如拍av

留名

好似幾有趣

主題拍搞笑既，盡量會比較少關於情情搭搭男女相處果啲
另外係唔洗夾錢既，因為一開頭都冇乜支出

想貼地，本土，反應時事
但用比較易入口on9小朋友會睇既方式黎表達

食熱血？

仲有冇演員？

因為我覺得自己做唔到幕前